福島農產品出口超災前 盼香港解除輸入限制

【東網專訊】日本3.11大地震發生近7年，因應地震所引發的核事故，香港食物安全中心對日本進口食品的輻射測試，截至本月初在近47.5萬個樣本只發現3個不合格樣本，另有66個含低輻射量。日本福島縣為核事故重災區，該縣農林水產部技監佐藤清丸今(3日)來港介紹福島食品出口及食安檢測最新情況稱，福島去年農林產品總出口量有望首次超越災前水平，希望香港能解除對福島食品進口的相關限制。

福島當局一連兩日在港舉辦「福島有緣日」，場內有美食及福島傳統工藝文化攤檔。佐藤清丸在開幕禮稱，福島各項災後重建已完成超過9成，其中藤沼堤壩去年完成復修，為農地重新提供用水，農產品出口錄得急促復甦，預計去年農林產物總出口量將首次超越災前水平，當中水蜜桃出口量回升最顯著，出口比例由災前的19%增至近50%。

佐藤清丸指出，限制福島食品進口的國家或地區已由地震後的54個大幅減至現時的27個，廣泛限制食品進口的地區只剩下中國、香港、澳門、台灣，可見國際社會對福島食品已逐步恢復信心，可惜香港目前仍限制福島水果進口，他希望港人可於不久將來再能品嚐當地美味水果。

如果真係咁好，自己食撚埋佢啦！叫全個倭國幫你買曬佢咪ok囉！

事實證明，倭奴DNA仲衰過陶傑口中的小農DNA。

小農DNA你一睇就知係屎唔會掂！但係倭奴DNA就包裝到好好，其實虛偽到核爆，簡直就係糖衣毒藥，好卑鄙下流，好容易中伏。

冇返一百幾十年都咪解啦戇尻

自己唔食就唔好去害人啦

好心佢全國內銷先啦！出口毒品正仆街

倭奴=毒梟

其實你地知唔知福島農產品其實係講緊 福島縣產農產品
而唔係單單講緊核電廠個個area，所以係好大地方黎
當然我都唔贊成輸入，但唔洗講到日本人都唔食咁

有得揀唔會食

樓豬一口一個倭國 十足啲5毛口吻

為左表示日台港友好關係，食少少又怕咩，話哂都日本產 包裝下大把港女搶住買啦

錯！我反倭反支那

利申︰大香港主義支持者

日本人都唔食福島農產品
要香港食

得100年後再講

( Show Blocked User - 神行隱士 )